發覺大學4年都唔拍拖嘅人畢業之後都係人中之龍

因為佢地唔嘥時間喺啲無聊地方上面
大學4年認真求學，努力上進
好多一畢業就已經憑著優異嘅成績同個人能力，做到管理層，3,40k一個月，做幾年野甚至去6,70k，啲女追住碌鳩嚟含

相反，啲走去拍拖嘅好多都不學無術，以為自己DSE高人幾分，揸住張cert就係天之驕子，嘥曬4年大學教育喺無謂嘅戀愛遊戲度，結果出到嚟連asso仔high dip仔甚至毅進仔不如，打份11,2k嘅狗工，做前者隻狗
最後條女都走埋，咁就一世

廢柴垃圾先會拍拖

你同我跪喺度

我屌撚曬你哋全家
屌你老母
屌你老豆
屌你阿哥家姐細佬細妹
屌你阿爺阿嫲阿伯阿叔阿婆
屌你姨媽姨丈姑姐姑丈表姐表哥表妹表弟堂兄堂姐堂妹堂細佬

屌你曾祖父曾祖母
屌你曾曾祖父曾曾祖母
屌你曾曾曾祖父曾曾曾祖母
屌你曾曾曾曾祖父曾曾曾曾祖母
屌你曾曾曾曾曾祖父曾曾曾曾曾祖母
屌你曾曾曾曾曾曾祖父曾曾曾曾曾曾祖母
屌你曾曾曾曾曾曾曾祖父曾曾曾曾曾曾曾祖母

push

升中四了，還未試過拍拖

發覺中學冇拍過拖嘅大個通常都係社會底層嘅渣滓

兩樣都符合曬
下個喬布斯仲唔係我？

屌你啦 我a0毒撚仲要gpa 2.5咋喎

痴左線

樓豬好可憐

但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

負皮上一頁

吃不到的葡萄

好想做垃圾

垃圾

我屌撚曬你全家
屌你老母
屌你老豆
屌你阿哥家姐細佬細妹
屌你阿爺阿嫲阿伯阿叔阿婆
屌你姨媽姨丈姑姐姑丈表姐表哥表妹表弟堂兄堂姐堂妹堂細佬

冇志氣

希望樓主30歲前有女朋友 唔洗做魔法師

毒撚行開啦
樓主肯定同我一樣都有好多女溝
只係想努力讀書先reject曬